<resources>
    <string name="app_name">Торговый робот</string>
    <string name="register">Зарегистрироваться</string>
    <string name="or">или</string>
    <string name="auth">Авторизоваться</string>

    <string name="enter_phone_hint">Введите номер телефона</string>
    <string name="enter_name_hint">Введите Имя Фамилия Отчество</string>
    <string name="enter_password_hint">Введите пароль</string>
    <string name="continu">Продолжить</string>
    <string name="confirm">Подтвердить</string>

    <string name="read">Прочитал</string>
    <string name="privacy_policy_agree">Прочитал политику конфиденциальности и согласен с ней.</string>
    <string name="privacy_policy_title">Политика конфиденциальности</string>
    <string name="privacy_policy">Политика конфиденциальности\n\nДата вступления в силу: 01.01.2025\n\n1. Общие положения\n\nНастоящая Политика конфиденциальности регулирует сбор, обработку и хранение персональных данных пользователей (далее – «Пользователь» или «Вы»), которые представлены в приложении «Торговый робот» (далее – «Приложение»). Мы соблюдаем требования законодательства Российской Федерации о защите персональных данных, включая Федеральный закон «О персональных данных» от 27.07.2006 г. № 152-ФЗ.\n\n2. Персональные данные, которые мы собираем\n\nВ процессе использования Приложения мы можем собирать следующие сведения:\n\n- Имя\n- Фамилия\n- Отчество\n- Номер телефона\n- Пароль (в зашифрованном виде)\n- Токен от брокерского счёта "Т инвестиции" (в зашифрованном виде)\n- Токен от счёта песочницы "Т инвестиции" (в зашифрованном виде)\n\n3. Цели обработки персональных данных\n\nМы обрабатываем ваши персональные данные для следующих целей:\n\n- Предоставление доступа к функционалу нашего Приложения.\n- Аутентификация пользователей.\n- Связь с пользователями, включая отправку уведомлений и оповещений.\n- Улучшение качества обслуживания и функционала Приложения.\n- Осуществление анализа данных для повышения качества услуг.\n\n4. Методы обработки и хранения данных\n\n- Все персональные данные хранятся в зашифрованном виде на нашем сервере.\n- Передача персональных данных между вашим устройством и нашим сервером осуществляется по протоколу TLS (HTTPS), что обеспечивает высокую степень безопасности передачи данных.\n- Мы не храним пароли в открытом виде. Вместо этого, пароли подвергаются хэшированию с использованием современного алгоритма. Токены также хранятся в зашифрованном виде.\n\n5. Общение с третьими лицами\n\nМы не передаем ваши персональные данные третьим лицам, за исключением случаев, предусмотренных законодательством Российской Федерации. Мы можем передавать ваши данные в следующих случаях:\n\n- По вашему согласованию.\n- В случаях, когда передача данных необходима для выполнения обязательств перед вами.\n- Для выполнения требований законодательства и защиты наших прав.\n\n6. Права Пользователя\n\nПользователь имеет право на:\n\n- Запрос информации о том, какие ваши персональные данные находятся у нас.\n- Запрос на исправление или удаление ваших персональных данных.\n- Отзыв согласия на обработку данных в любое время.\n\n7. Безопасность данных\n\nМы принимаем все необходимые меры для защиты ваших персональных данных от несанкционированного доступа, утрат, уничтожения и других рисков. Мы регулярно пересматриваем наши методы сбора, хранения и обработки данных.\n\n8. Изменения в Политике конфиденциальности\n\nМы имеем право вносить изменения в настоящую Политику конфиденциальности. Обо всех изменениях будет сообщено путем публикации новой редакции Политики в Приложении с указанием даты вступления в силу.\n\n9. Контактная информация\n\nЕсли у вас есть вопросы или предложения по поводу настоящей Политики конфиденциальности, вы можете связаться с нами по следующему адресу электронной почты: Plumsoftware@yandex.ru.\n</string>

</resources>